我比個fd玩我可以點做

我個fd介紹個女仔比我
佢話條女中意我
次次出親黎唔我表白
仲要3,4個一齊
條女又比電話Fb ig我
我問過社工佢話你比人玩
個女仔唔係想見你

嗡乜鳩春
練好d中文寫作先

乜

翻譯

認真mode: 你條毒男主動d 得唔得？唔通條女開定個鮑等你咩？你鍾唔鍾意人先？你鍾意咪溝佢lo, 佢唔表白咪你表白lo! 你唔想成班人一齊出街咪你約佢單獨出街lo!
你個社工溝過女未呀？定係你個社工同你一樣都係毒撚一條扮專家？

毒撚社工

可能係社工想食條女

條女乜都唔比我

樓主溝女之前練下講野先
唔係覺得1999都食到女嘛